毒撚教你溝女！ 你問我答

大家有咩溝女上嘅疑難雜症即管放馬過嚟問我，小弟一定竭盡所能去答你

祝大家今年一定溝到女！！！

利申：毒撚

左手的電子同我出嚟。

Hi，受唔受溝？

唔受

出街洗費多次男方比晒定aa呢？

Gay po

開頭一定要aa先, 唔可以縱壞女仔

邊隻galgame好玩

做黑警任你砌啦！仲做毒撚溝女咁out

點溝左手

首推Doki Doki Literature Club

咁又唔好
做黑警就唔可以發夢了

用右手

say my name

no need la thx

便衣警咪發緊夢囉搞得最多破壞係佢哋，又拎人哋鋪頭嘅滅火器嚟飲

做人不要太警甴

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

你係咪睇太多AV

太獨諗唔到話題咁點?

試下用問問題起步, 再慢慢延伸交流
日常生活又好, 工作又好, 咩都好啦
有第一句先會開到話題
仲可以順手睇下個女仔對你有冇興趣

我唔受肥毒溝

左手的電子仲未出現